美服新手輸到仆街揮手區

拆嗰日all in Tsla 而家輸到冇感覺
利申 學生哥成份身家揼咗入去

DEL APP 十年後先再睇

輸左再重整心態囉 諗下點解輸

宗教概念股 有信念唔驚!

屌你買得個幾股就叫

驚閪 輸咪輸

均價同入左幾股？

走啦
仲有得跌

姐係輸幾錢

新手就唔好玩咁大啦
ps新手得一股